\section{Famille  \index[noms]{, Frederick of\_Hesse-Cassel} /  \index[noms]{, Caroline of\_Nassau- Usingen}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I301_I302}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frederick of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Frederick of\_Hesse-Cassel}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1747}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Frederick\_II of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Frederick\_II of\_Hesse-Cassel} \textit{[1720 - 1785]} et de Mary Hanover \index[noms]{Hanover, Mary} \textit{[05 mars 1723 - 14 janv. 1772]}.
Il a 1 fr\`{e}re : William\_IX of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, William\_IX of\_Hesse-Cassel} \textit{[...]}.
Sa m\`{e}re, Mary Hanover \index[noms]{Hanover, Mary} \textit{[05 mars 1723]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 14 janvier 1772}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 25 ans.
Son p\`{e}re, Frederick\_II of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Frederick\_II of\_Hesse-Cassel} \textit{[1720]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1785}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 38 ans.
Son \'{e}pouse, Caroline of\_Nassau- Usingen  \index[noms]{, Caroline of\_Nassau- Usingen} \textit{[1762]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1823}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 76 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1837}, \`{a} l'\^{a}ge de 90 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Caroline of\_Nassau- Usingen  \index[noms]{, Caroline of\_Nassau- Usingen}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1762}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1823}, \`{a} l'\^{a}ge de 61 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I301_I302.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : William of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, William of\_Hesse-Cassel} \textit{[1787 \footnote{.} - 1867 \footnote{.}]} et Augusta of\_Hesse-Cassel  \index[noms]{, Augusta of\_Hesse-Cassel} \textit{[1797 \footnote{.} - 1889 \footnote{.}]}.
\clearpage
